頂你個肺成個Lecture都係你啲焗飯味

仲要焗飯，屌你好撚肚餓呀，點撚樣聽書呀

吹牙 走過黎屌我丫笨

問佢可唔可以食一啖

上堂時餓住食焗豬

食快啲啦屌你，仲喺到慢慢嘆

係咪shitty

出聲屌鳩佢啦

屌你食飯就食完先入黎啦，又唔撚係聽書

我上 lecture 打開邊爐。

平時喺lecture room打邊爐
所以唔覺隔籬有陣飯味

相認po?

一齊去屌柒佢啦

買咩野食去反擊好?

肉醬意粉

人參蜜冬五味子

唔撚鍾意食

上次有人食榴槤